元朗今日核爆都唔割席呀屌你老母！

估到你班仆街實會話元朗今日明明和理非靜坐所以臨尾搞事個班係鬼
鬼你老母臭西呀, 我話之你地今日和平散水定掟雞尾酒
總之今日出黎元朗既就係手足

尊重前線手足決定

岩，前線真係幫你擋緊子彈，做你唔敢做既野，唔好話割唔割，指責都唔應該！

鬼你老母臭西

我地要多謝勇武唔同我地割先啱

勇武手足, 萬事小心

黨會全力持支持前線同胞

全力支持，佢地真係做緊我唔敢做既野，我好內疚

六大訴求
不分和勇

核爆唔割

前線同胞表示黨你老母

唔 割 ！

光復香港

勇武加油

不割

人地唔割我地和理非都偷笑啦

除咗擔心手足
割乜鳩, 我無資格割

各有各做
不分化 不割

推

不嬲都話唔割

加油！

818 170萬出黎唔撚理
日日勇武都唔撚割屌你老母

仲比條7婆屈9我地回到和平 環時仲話我地驚撚左佢啲摺被軍
即刻搞單大野比你阿仆街

唔會割, 支持

光復香港

，

核爆都唔割

各有各做

其實有左170萬民意做盾
係應該勇武升級

好同意 鬼你老母

乜鳩都唔割呀

勇武小心

手足加油，萬事小心
唔割啊

點解要割？真係當前線無腦咩，郁d就怕比人煽動，點都會係後面支援

前線係有腦嫁

尊重

區區爆咗個站，點解要割？

核爆都唔割蓆

推！唔好比人捉！做咩都唔割！

岩 818已經錯左獲
點都唔割 支持

黎啦勇武！

818後無分和勇
只有同路人

無需要開po講啦...講到口臭

pish

弊在有班撚樣係度割呢

邊撚個再話捉鬼再叫人走就屌撚死你
前線遺書都寫埋 怕鬼?
818 正正式式話比全世界知和理非無撚用
勇武真正攞正牌行動
不割不勸退

真，
厭惡性工作都幫你做撚埋仲話人係鬼，真係專車直入庇護工場。
Btw，祝 武運昌隆

肅清警隊

全力支持勇武，班狗今日根本唔敢衝入西鐵站

個班你點講佢都會話人豬隊友/要割

就算割J都唔會割你地!!
手足小心

元朗站爆炸都唔撚割

一切小心
我無野講

唔開d不割蓆post中和番班撚樣
班義士番到屋企見到連登熱門post全撚部割蓆
會點諗?

邊撚個夠膽割就先割邊個

係勇武唔同我地割呀

無話割, 但想知始末~無端端和理變勇武???

核爆唔割
毋忘721

尊重前線決定！

尊重前線

出嚟點都好過班鍵盤軍師
總之唔割

加油！！
但要小心！！

不分化 不割蓆

講好左818和理非一日only
而家勇武做乜我都唔割

加油！小心！

agger!!!

做乜都支持

得連登話割
外面公海從來做乜9都唔割

支持

自己怯懦唔敢做，就話有勇氣挺身而出嘅人做錯？
唔可以咁荒謬
一定唔可以割前線蓆

核彈都唔割

係前線唔同我地割蓆啊
多謝前線

尊重前線手足決定
一切小心

衝立法會當日又係度鬼鬼鬼

鬼你老母呀

818之後話咗唔再分！
重有咩割?！

Be safe and water💋

不能同意更多

對前線唯一要求：
不被捕不重傷

和平換黎嘅只係漠視

有無人出智謀 徹退路線

721 811

最緊要小心，唔好比黑警大包圍

冇人割！！！！手足放心！！！！

不分和勇

其實到今日經過818
應該就唔駛點擔心割席失民意
不過盡量不被捕好唔好
冇需要就唔好戀戰喇

誓不割蓆，前線小心

唔割 唔好比人捉到

Push

覺得個陣整得幾靚

班三毛最撚叻咪係即時討論post制造輿論
點撚樣都唔割呀仆街

唔割

屌佢老味 咁都出彈

唔割啦，講好咗 818之後政府無反應就升級

鬼你老母臭化西

屌，點都唔會割呀

唔會割
根本和勇缺一不可
只有和理非個政府唔理
只有勇武又會變冇民意作基底
我地已經係一體 不用分那麼細

不割，萬事小心

我無嘢講

有170萬人支持你地

818其實授權左勇武啦
唔好再成日講割蓆割蓆
根本和理非同勇武已經係唔會分割
俾啲信心啦
真和理非其實都唔會成日提割蓆

緊係唔割

push

唔好被蒱呀

612 721 811

咁少都割
昏迷左幾耐

唔好玩啦
元朗唔會有和平㗎
因為警黑合作

不！割！

仆街黑警 做咁多陰質野

咩唔割呀
直情要支持啦

啱

要黑警跪地求饒

手足小心
加油

唔係割唔割
而係冇得割，大家都係同一條船
一係一齊沉船一係一齊贏

唔會割

所有人都唔割呀 721一1條友都冇告

811恐襲 所有手足比侮辱被打至重傷

死黑警

無啦啦唔割乜鬼

不會割

今晚點都唔會放彈, 但係會衝入去喪打示威者..

唔會割，勇武手足萬事小心

咪係

尊重前線手足, 不割蓆

唔割，不過擔心緊佢地

核爆都唔撚割

我理撚得你打狗殺狗煮狗核彈 做乜柒我都唔知 總之我盲撐架喇! 手足做乜都無問題!!!!

記住撚狗撚到佢地犯大錯
我地就叫贏

依啲唔洗講啦

祝大家武運昌隆

根本就唔關勇武事
黑警唔好亂衝就唔會搞到咁混亂啦

冇人割，只要小心

睇住LIVE
明明都已經安全
人人都叫走
但D人仲係企係度 前面見你地后面唔走
佢又唔走得
大家可唔可以講左走就快走
咁前面D人見你走 佢會走架啦

唔割，最緊要安全回家各位前線。

唔好意思，借位一貼

[求下大家望一眼] 可唔可以搵人做野？

各位係時候表現出大家核爆都唔割既決心，唔好留於口號

不割蓆

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

星期日唔勇武係共識
和理非後冇回應勇武係共識

唔係要唔割蓆，係大大力支持

不分和勇
多謝各位手足

呢句岩聽 祝全體勇武 武運昌隆

但走都要好小心
可能每個站都已SET好防線
你地一出就拉

前線手足加油

核爆都唔割呀，同緊老母一齊睇，邊睇邊教化佢

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

唔撚割呀
咁堅持話有鬼就陪林鄭落地獄搵啦

尊重前線只係想前線小心！吾想再有手足有事！

支持one day frd forever frd

樓主

唔駛再俾d垃圾三毛出黎帶風向

前線手足我愛你!!!!!!!

咩事都唔會割

唔會割請小心
大家都好擔心你地出事

萬事小心 不被捕 港鐵大量cam

狗鐵真係垃圾 自己d場不停俾義士同黑警強姦咩措施都冇元朗 葵芳 太古出晒事 一d都保障唔到乘客同員工既安全

agger

絕不割席

邊個割死全家

多謝勇武守住啲零gear 和理非

我miss左個開頭，其實今晚乜事搞到咁？

支持
衝入條村打7班仆街
班狗做唔到野就要自己做野

勇武手足拎埋條命出黎為香港抗爭
點都唔撚割

啦會割

諗都冇諗過要割

大家快走啦 唔好再諗 車都等緊

不分化不割蓆

唔割 和理非左咁耐都冇回應 勇武係時候進場

得連登成鳩日提割蓆
Facebook ig從來未見過人提，人地真係核爆都唔割

好擔心

唔撚割啊！話知班手足屠狗啦！

今日根本無做過啲咩

其實元朗發生咩事，有無片

無鬼，支持手足

岩

冚家剷都唔割

今日做咩要割

辛苦哂今日嘅手足，不分和勇

支持前線

今日出黎元朗既就係手足

點都唔割 加油

行快幾步上車啦

如果唔想歷史重演，麻煩各位唔好再捉鬼！

盡情做 不割席

應該講
勇武唔好割走我地
多謝所有勇武派

不割蓆不篤灰不指責！

核爆都唔割
最緊要你地安全冇事！

死都唔割 和理非咪18號做咗 政府完全唔理

Respect

大家要spin去721一個都無檢控
啲人先會咁嬲

想問下有咩好割

包皮都唔割！

多謝前線保護

真係得一部分連登仔先會成日屌勇武
未見過立場蘋果 Facebook 啲和理非會割蓆

尊重前線
林鄭已經同我地講左三次和平冇用

點都唔會割架啦
唔使重申咁多次

各位勇武大師兄，有新目標了：

嗰個乜柒「有心人」假大台，幾時開會就去嗰邊拆佢檔，睇佢點開會。

不要送頭就好，提高警覺，核彈都唔割

永遠不割 佢地唔割我地已經好好

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

點解會和理非之後升咗級嘅？

應該係
各位前線手足唔好同我割蓆呀

出等元朗都唔會諗住最後會和理非啦

Exact7ly!!
仲有北區醫院私刑事件

同埋係黑警出現引起靜坐人士不安

勇武手足 萬事小心

唔割啊

係防暴出黎先架屌佢老母
唔撚割呀！

你老母靜坐都擺幾百防暴

上回合證明左和理非無割 為之後前線打左基石
可以用返以前咁hit and run
到31/8再嚟和理非回合啦

永遠支持

如果核爆都搞得出
我要開香檳致敬啦…

勇武加油 小心安全

黑警仔女就嚟開學

見到勁多po又叫勇武停一停，由始至終大家都本住兄弟爬山各有各做架啦錫我春袋都唔割呀

勇武手足，萬事小心！平安歸家，不被捕！

唔割!!!!!

唔係有班狗係到冇啦啦舉旗 班勇武手足洗做野？
感謝勇武手足保護我地 核爆都唔會割！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

pushh

前線手足，我地絕不割席

無條件支持啊屌你老母

奈何
唔完美, 可改善

十卜

會唔會成架車接曬去送中

死都唔割

錦上路暫時無狗，但A出口附近好多私家車，未知係咪義載

割定指責都唔撚得

更正，錦上路衝鋒一架！

一定支持

同意！

有冇和理非手足聽日去幫手清一清元朗站？

核彈都唔割呀

唔會當然

屌你爛個少少又話要割又話有鬼
學下人哋班廢老啦
人哋個啲就真係死都唔割啦

小心，祝武運亨通

割你老母
點都唔會割
最緊要不被捕 不受傷

無論咩決定都好
希望大家可以冷靜咁做每個決定
唔好因爲衝動做錯決定

有咩資格割蓆！！ 永不割蓆 不流血 不被捕 繼續光復香港 時代革命！

消耗下警力姐嘛有乜好割
放核彈都唔割呀！！！！！

今日元朗手足好勇互

不嬲唔割

狗又黎啦, 小心呀

核爆都唔撚割 所有手足要平平安安

經歷咗咁多事，已經好清楚，核爆都唔會割

前線記住，不流血，不被捕

永不割

手足加油 核彈都唔割

晚晚都有風向引戰分化割蓆post
唔好咁上心啦
好傷身嫁

不過如果大家見到呢啲post
希望大家負評上一頁
唔好成日入去同人嘈

全力支持前線抗爭者

Agger, 可唔可以唔好再沉迷捉鬼
又唔係咩新招，5年前已經出過啦
俾你捉晒啲鬼又點

我阿媽都成日會望住個LIVE話：哎呀Ｄ細路做咩仲唔走呀
但係冇割過
和理非回合冇缺席過

有出黎既都支持
所有行動都理解

勇武仔女個個都咁抵讚

點都唔割
支持
大家要向藍絲學習佢地GE無腦撐
好有用

熱烈歡迎勇武回歸呀
割你老母

今晚明明係啲狗出來搞事
佢地唔出手足洗上gear?

點會割，完全唔覺得有問題

我愛勇武
721之後，做乜都合理！

錫春袋都唔割

正皮
屌你老母林病 今晚勇武出黎落鳩你面

支持！

勇武同國際支援有咩衝突

咁依家即係點？

我都估唔到會變成咁
又唔見721班狗出得咁快

唔割啦 有咩好割

如果黑警 721 都容不下
只會越黎越黑

唔割呀！

佢地割左 仲可以出黎咁玩？ 唔洗一分鐘俾人清晒啦 係有和理非後面大堆頭 d 狗先唔敢衝

唔覺鬼喎！前線幫我地擋，我地負責屌狗，不知幾爽

一定唔割，前線嘅手足辛苦晒

元朗 @2330

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

完全認同！ 兄弟爬山

打死都唔割！
但下一步去邊？

加油呀 前線勇武手足！

ok呀今晚

割條毛咩 玩下滅火🧯姐

次次都要講不割席 好撚煩

手足齊上齊落

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

救人如救火，核爆都唔割！

義士好野

屌呀，班狗無啦啦清場又剩，人哋靜坐都唔得呀，屌佢老母死黑警

五大訴求先講
其他不談

冇野好割 不知幾型

加油！我愛你地。點都唔割

南邊圍班村民好大口氣！之前邊個話入面住晒村外人/老人家架

其實測試下消防設備啫 有咩問題

心水清

尊重前線手足,不分不割

好

不割席成個元朗站消失都不割席

多謝前線手足！多謝你地仲相信我地仲肯企咁前！
總之萬事小心，永遠支持你地

成個屯門天水圍元朗消失都唔會割

割你老味咩

可以提意見，可以堅持自己做法
但起念頭割蓆嘅
同我躝返上大灣區，898

唯一要屌既野係, 做野唔夠快, 自己友頂住車門, 叫左咁耐, 其他緊夢咁又慢條思理咁入車度, 而家打緊仗, 遲一步死全車. 下次行快兩步啦!

其他滿意, 不割席, 加油

無人話割！
點都唔會割！

全力支持前線！！！

全力支持

其實有諗過
好唔好完左幫手執番整齊個地方
咁做會唔會好

唔係話要變番原本咁
只係將D野分類咁放番埋一齊
消防喉就圈番好
滅火筒就放番好一堆
barricade 果D有時間就拆

咁ge諗法係咪好膠

b

721嘅息都未還呀。

睇咁耐終於有人講
師兄心水清

其實我同意，放番好d垃圾桶，顯示唔係存心搞破壞，係蟻民抗爭，咩物資都無，唯有無奈利用現場雜物先造成少量破壞
形象工程令抗爭可以行得持久

come over

不嬲都係現場決定

821元朗，823死線+人鏈，824觀塘/機場，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

同元朗仔講咩和理非
唔係想感化佢地呀